女友對我嘅感情變咗

之前日日都搵我，呢加？我唔搵佢佢都費鳩事理我呀

我建議你同條女分手
你咁樣做真係狗都不如
男人老狗做野唔諗後果
對唔住你女朋友 更加對唔住你屋企人
對唔住香港 對唔住呢個世界
你做埋d咁既野 你究竟有無良心

我又做過啲乜無諗後果呀

你條女有另外一個啦
樓主你準備戴帽啦

𨳒唔撚係呀

你地只係朋友

可能啦

帽事嘅

𨳒你啦